早訓皮膚係咪真係會好？

試左兩個月每晚10點訓覺
點解皮膚好似無乜分別

至少無咁多敏感掛

之前係夜訓 認真好似真係差唔多

依然有皮膚敏感除左洗面奶 已經無用所有護膚品 希望將刺激降到最低

有冇飲夠水 呢樣好重要

有

ching最好買支保濕每次洗完面都搽，會好好多

每日飲幾多

仲有飲食
我一飲奶都會皮膚差

DNA

唔係好覺

前排皮膚差都仆街，作息飲食習慣無改過而家又好返

除咗早訓仲有你嘅睡眠質素同有無定時換枕頭套都關事
仲有飲食戒糖戒奶煎炸辛辣牛肉番茄海鮮基本
最好一星期做2日運動 1個鐘以上 出汗個隻
飲多啲水反而無咩效
我個人係咁

搽完就出粒粒 唔知點解塊面好快就出油

好多好多 由朝飲到晚

已經奶、糖、煎炸都好少食

所以真係個個formula都唔同可能天生皮膚比較差

皮膚好唔好
講真 喺遺傳

會唔會係寢具多塵蟎

保濕都好多種㗎，你暗瘡性皮膚去買支茶樹油嘅天然保濕，你係油性皮膚嘅話就買啲專for油面嘅保濕，洗完面搽保濕好重要，可以平衡返洗完面之後緊繃同乾燥，keep住控油

我個人就係開始每日飲水2000ml 以上後，皮膚滑左同冇咁暗啞。可能係我本身皮膚唔係差到好多暗瘡粉刺個啲先有用

出粒粒 你用嘅野太潤 咁你用有水楊酸嘅野好啲喎
出粒粒即係你皮膚出嘅油脂無徹底清潔積埋咗
如果唔係暗瘡都仲有得救
一星期做2次泥mask 另外用la roche posay隻duo+一粒豆咁大查全臉 早晚洗臉 control到
正常油性肌先可以咁做
敏感肌另計

係，如果你皮膚差係因為荷爾蒙紊亂的話

認同 唔同誘因粒瘡都唔同樣

食太多煎炸野—額頭位暗瘡腫起曬摸落痛
太晏訓荷爾蒙紊亂/黎m前後—兩頰位石頭瘡但係無濃/唔會腫起曬又唔痛淨係摸到皮膚底有粒野 呢類查極暗瘡膏都唔會有效
深層清潔唔夠—輕則油脂粒後期會演變成細菌感染大爆瘡
有無人條頸會生暗瘡

多謝意見